［7-5-2019］股市直擊+波神信眾區

冇事啦升返哂啦

WOOD KITTY DIM JOE

冇事啦冇事啦

ME 木魔女 綠帽龍 破吸 RX...

Sing what 9?

仲低過尋晚夜期收市，唔算升啦

報復式反彈

D7PCBC

uffl

得果百零點當我地乞衣牙

輸出驚

15木15心就打到兩三億

丫屌唔記得左呢關係木屬強化

進埋2號麻倉優做武器俾KITTY HO MO...

換JOR KITTY...好彩夠料.......

頭尾kitty中間一隻木魔女已經夠爆發三次.....

彈都彈唔起，穿底就pklm

應該無咁快啦, 9talks磨返幾日先

ME USE 斷龍...

有5隻木魔女......

逃生門...

AU

匯神繼續稱霸fx pls

rb俾d力🙏🏻

慢慢嚟 唔好急 最緊要落

M5 downtrend 好靚咁

Wadiu dum ar

即彈

tla...u play fx la...

Db!又行神跡

cls...gum yau 100 dim

D7PCBCDB!

db! ar...

DB! on the list again

D7DB!

仆你個街...

Rule No.1 Never against DB

準備好哂出發，db!突然走出擋住架車.....

彈唔起 大獲

可唔可以叫DB!冷靜下

DB cls

又一舊

見證神蹟

劉鶴於5月9日訪美，DB!有內幕消息

Really cls

real god

大佬呀...

282

292

DB!每一次發言都可以好似trumptrump咁左右大市

Y ALWAYS DB!

me want buy up DB! john ng john? ...

爺西無反應

究竟抽乜鳩

me冇橙食，但夾左紫，點算

我明

毅進星100...

溝！

last minute in jor 788 lp

今次傾唔成上邊會搞唔掂

現階段小注算....唔係一個消息市實夾死

今晚去睇淪落人

今天是五五開黑日
可惜我沒有朋友(嗚嗚嗚
只好單排
但是遇到好幾個輔助
都是出白色輔助裝(跳錢
卻賴在線上
任由視野被看隊友被多打少被騷擾
請問是什麼新套路嗎
感覺挺不錯
還可以嘴隊友
是否值得一試

歐洲輕輕一堆，夜期

CHI LUN SIN

自從D7DB！個世界美好左

又贏

唔好咁大聲呀...靜靜雞羸好啦

gif 召喚

落得太快啦，陰落ho ng ho

叫啦

平倉先

走左轉快既
有錢食宵夜

where is your faith

Tla....hhi去返琴日低位ma

俾番禾

自從DB! DIVE JOR...NORMAL JOR HO DOR...

IF DIE JOR 會DIM...

夜期 286 ready

Affl

一早平左啦diu

冇水花

咁毒

Die jor mo duck v

可唔可以叫DB冷靜下！

MO LA MO LA...